天水圍差佬扮好人配合5毛spin風向！

而家live直頭警民合作緊！！

up

pish

想講下遍地開花，事關區區犬隻周街賴屎，【長期驅犬】
話說今晚即吹幾區都有幾百居民唔歡迎犬隻出入，臭架嘛屌你老母死走狗
我提議出個大post（或者可以係每區）去檢視犬隻出沒情況，一見到有就拉大隊出去屌走犬隻主人，叫佢抱翻上狗車走，做到【遍地開花】

咁同依加有咩唔同？
參考【連儂牆】，只貼不守，屌完就走。

好處一；【彷效連儂牆既日常性】：進一步日常化上街抗爭，當區居民係當區驅犬，更深入居民心中，鞏固意識形態（以防香港人善忙症發作），幾百人就可以令犬隻化哂死人妝，咁見到佢咁既死撚樣，就【BE WATER】，閃人，居民自己區既野特別關心，同埋一樣好重要既野，【地利近屋企，熟路識遁地，走都走得快，散水有車尾】，其實四句都係一樣，不過好重要，當然住狗屋對面既居民更可以一見到就出通知》

好處二；【和理非？壓力？心理關口？】：好老實，連儂牆既和理非效應係十分大，令好多人keep住去睇住件事，點解？【好貼身，有份做】，有部份人（街坊工作去睇）其實敢怒不敢言，你有一大堆人係樓下，【我經過，企係到，叫兩句，好正常，啊係咪？】，推到更多人不斷上街，上街上到完全習慣（習慣性係香港人最勁既適應力）。同埋，壓力，香港人壓力大，每日上街舒發下有健脾益胃潤下肺，有好多人壓力大壓到投降咁制（你明架啦，家人溝通），佢地冇辦法成日發夢，落街散下步解下壓，keep住佢地係個局到（人人有同有機會出力先會長久），始終我地呢場大夢一開始左就好耐都唔會醒。

好處三；【訓練Be water】：口號，由口罩傳物資開始，我地從來都唔係靠約定或網絡去決定即時既野，要走就要大家一齊叫Be water走，呢啲活動就帶一盒口罩落去派（或者唔洗添），不過狗屎係臭既，大家自己考慮下。

推

[紅色左膠大愛撚警報] 有大量不明人士試圖幫黑警洗白

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課